# TODO

1. Создайте список задач со следующими элементами управления
    * Форма ввода нового элемента (Form input)
    * Кнопка для добавления нового элемента
    * Кнопка для удаления выделенного элемента
    * Кнопки для показа и скрытия выделенных элементов

Используйте Events